RD幾時會爆

有時聽人講RD會爆
究竟4-5後會唔會爆呢

咩RD?

唔會
人口老化

放射

4-5後wor
再加埋東大

poly既唔會

Ching 做緊？

Pt 都話左爆好耐 你睇下而家咪又係話唔夠人

咁當年點解三寶收分唔高

當年cs係神科添 但咁又關咩事

行內成日都講架啦，唔夠人，不過唔請人。聽過網友讀pt都被人放風放到驚畢業冇野做，後來又assure冇問題

pharm夠冇人估到會爆煲啦，pharm又夠人啦咩？

Lm